連登仔好鍾意將啲樣衰毒撚狗公講成弱智博同情

請勿侮辱真正智障人士

佢哋先唔會book酒店性騷擾人

佢係唔係弱智我唔知

但你就一定係弱智

其實唔止今次
每次有人吊狗公 都會有連登仔話條友擺明弱智

根本就係成班毒撚感同身受
一句弱智就幫住佢
大愛連登仔

弱智有光環？性騷擾都可以包容？咁係咪攞正牌蛋姦人？人地弱智喎好慘架！

賣相個啲都係

理據喺邊？原來男人都可以潑婦罵街

女拳又為自己友護航

連登仔幫返同類
同時侮辱緊真正智障人士

時事台：藍屍=弱智

講呢句野嗰啲都弱智

即係你認同佢即使有日比人姦都係佢抵死啦？你講到咁先唔好講手唔手足，佢唔係女性？即係女手足比狗姦就話要報仇，miss pun比人搞就係佢抵死唔抵幫？屌你成班戇鳩鳩，做人都未識做

唔洗spin啦pr狗，你都唔係以事論事，唔係諗住我會跌入思想陷阱下話？

推

胡錫進屌曬你班連登仔老母屈佢弱智 衰過話佢鹹濕佬

咁比人姦嗰啲女手足你係咪會代佢比狗姦？

體驗到XX質素 我都識作啦你抱住標籤人地嘅態度留言，一句XX質素就諉過於人

即係你暗示自己假設見到佢比人姦會暗夜星晨轉身走人

你直頭唔係以事論事，你只係想人睇完你個留言就一面倒覺得「佢篤灰=佢係壞人佢做乜都係抵死」，體驗到Pr狗嘅質素

樣似弱智既正常人比真正智障人士更可憐 連登仔好有愛心

係po講緊佢比人性騷擾 你講佢篤灰 兩者有關係？質素呢？

又係將篤灰lead去性騷擾呢個技倆，你點知係同一個人重複性騷擾而佢又無Block？「好多人將件事帶去篤灰」就等於「好多人」做嘅野係岩？傻閪Pr狗屌好撚低質，不了

連登毒撚又為自己友護航

提提大家 之前呢單個事主都比人話有唐氏、弱智，又係話咩睇樣睇佢言行就知。
最後成班集體炒車

「多得你呢啲人」呢啲技倆我都學過啦，又想將我同你歸做同一類你啲分化技巧邊到學？咁明顯嘅

弱智就弱智啦 諗起動漫節成班毒撚鳩叫 弱智到
睇嚟你先係死毒撚 唔認自己係弱智

我都提提大家 毋忘篤灰師misspun
Email同miss pun已被捕 2

#57 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

而家先發現原來標題都咁好笑，拎弱智title搏同情？
邊個會咁做 做同信有人咁做嗰啲都係弱智

藍屍又為藍屍雞蟲護航

有 連登仔囉

真 食下花生咪算
好似係度討論阿嬌定冠希錯咁
是但啦 關我地撚事咩

啱，全連登毒撚都係弱智，包括你

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

你係刺稻草人師？邊個喺連登講同情 笑到仆街

你自認係毒能就算啦 咪屈埋我

樓主係唔係弱智我唔知

但你就一定係弱智

除左個樣似弱智，我覺得佢似咸濕毒撚多啲

上到酒店 波邊都hi唔到 唔係弱智係咩